（機場文宣/口號）cops undercover disturb travelers

提示旅客